Demo_1                  -> ignorar
Demo_2                  -> proyecto Jacalive
JaCalIVE_Demo           -> ignorar
Jason-1.4.2             -> ignorar
JasonNewInternalActions -> proyecto Java a partir del cual se agrega nueva funcionalidad al proyecto Jacalive, para conectar con el cliente web mediante Websocket
Lib                     -> librerías cartago, jason, jacalive y propia
PythonScript            -> ignorar?
RenderV1.3              -> proyecto Unity.
jason-2.2a              -> editor jedit utilizado para editar y ejecutar el proyecto Jacalive
map                     -> ignorar
JaCalIVE_Demo.rar       -> contiene todo lo presente en el repositorio a fecha de 12/06/2018
renderWebGL.rar         -> contiene el proyecto Unity WebGL ya desplegado a fecha de 12/06/2018
WebsocketServer.rar     -> proyecto Java que actúa de intermediario entre Jacalive y Unity WebGL. Recibe los mensajes UDP de Jacalive y los envía a la aplicación web mediante Websocket